呢條仔 連男人都覺得幾靚仔

最尾個張咁撚似團長

壞壞的感覺
男人都想濕

who

我第一眼都係係咁

木村都咁多負皮 痴撚線依個世界

第一張已經屈撚左

佢兩個女都好靚

踩場？ 走呀 唔想搞大你

我奶

樓主高汁

湯家驊又幾靚仔

迖哥?

後生真係幾靚仔

到依家幾十年 都冇出道嘅仔超越到佢五觀